[有圖] 依家連手機遊戲都有電競，成隊人坐係商場中間比賽

一班人坐埋係商場認真玩電話 個畫面好搞笑

仲有得坐電莖椅

戇鳩

仲要插住耳機，如果成個event都冇聲實好搞笑

今日係apm 見到,成班毒柒臭撚係到玩支那榮耀

笑撚到仆街😂，手游電莖

圖書館攪都得啦

睇見都覺得毒

做乜鳩

我見到你個名同開嘅post 都有相同感覺

APM成日做埋D on9野

所以我唔會出黎比人見到

好撚戇鳩

想幫左二條仔喺枱底含

電腦都算係極限手機就唔好走出嚟做活動啦，睇mon直播到周圍咪得。

垃圾手機game完全唔使用腦搞乜春比賽

qq開發蝗耀賺幾十億
都比連登仔笑
連登仔命勁過馬化騰

枱面咩都無
仲要插住條線 用隻手指夾住 諗起都唔舒服
成件事好cheap

其實都幾on9
選手用心研究電子競技 就話係玩
點解 唔話運動員投入體育競技 只係做運動？

而且競技既工具唔同都比人笑
轉左用手機 就冇竸技性？

啱既香港從來只有商業鬥爭 乜7都冇

好on9 上邊個大電視唔係直播畫面

啲人係睇台前邊兩個唔夠高既電視仔

好撚心啦 咁柒就唔好搞event啦腥港電競真係到陣柒味

下,原來唔係直播

但全世界既人都望住上面個大電視,以為佢地打緊

同女友行過 笑撚柒個event , 真係智障活動嚟

觀眾席成班媒坐喺度
班主持個咪又唔夠聲 講野又悶

人地台灣是但一個小型活動都好過依個

玩咩game? 爆爆王m?

唔知呀， 可能我太晏行過， 頭先玩咩怪物彈珠 , 大電視都無畫面

個兩個台前電視 矮到都無人睇到 悶撚到

怪物彈珠

毒氣

想含二樓左邊睇緊個兩個男仔

深藍恤衫好似唔錯
含我呀

連研仔日日笑鳩 +x 唔識投資啦

你講出個重點, 香港只有商業競爭
依家香港啲電競就係太撚商業化先令人反感, 開班教人打lol, wtf賣電競notebook, 電競椅

on9

電莖師真係好威

打csgo起碼俾人感覺專業啲
真係需要大量戰略元素
手機game真係唔明有咩好比

幫你頂住 快d走

其實玩咩都會比連登仔笑
只不過用手機玩會笑得更加勁咁解

電競係運動
唔好咁無知啦
我做運動又關你撚事咩

Apm商場
今日行過見到 好似係打王者 好撚好笑。無商場大螢幕直播畫面
而係放兩個16吋都唔知有無既電腦mon係旁邊比觀眾睇，然後又好認真咁有兩個旁述係度講野 但無人知佢地講緊咩內容（因為根本無人睇到遊戲畫面咁濟） 成件事好柒獎

盡顯連登仔質素

小圈子搞下比賽咪算囉
拎出黎當表演真係頂唔順

CLS，真係睇到好尷尬。

電話game搞電莖都唔係問題 問題係點解整到個場咁柒望下人哋架仔搞lovelive比賽幾成功

又要搞又要度縮
仲要手機電競不如算鳩數

我反而覺得開班教同賣配備 冇問題

問題係大眾都唔知電子競技既競技性係咪

唔知有d咩係電子競技係要練

就好似踢球要練扭球、傳球......

大眾乜7都唔知 咪直接代入玩既價值觀

搞比賽推廣有咩用

屌

你話搭台鬥食雞/Fortnite/Apex/R6/LoL/Dota 2就話者,整咁大台嘢原來係鬥皇者榮耀

手機game都當電莖

唉，冇眼睇

用手機做媒介黎講
會唔會有啲兒戲？
你重要同人講係一種競技？
你講完自己有冇笑

佢地係叫做手運動員

食雞仲撚悶
之前kfc就奶過嘢
個比賽悶到痴線
大部分時間都係匿埋,根本冇嘢好講
重要香港的司儀質素連隻game有冇玩過都唔知

電撚爆碌莖

我想問 點解電腦可以 手機就唔得？

開發同玩分得清未

跑步用條腿 用人人都有既泥比

籃球用個波泥比

就唔兒戲？

市民大眾唔中意打電腦咁嘈 有新聞講過

好撚柒
咁有勇氣出嚟

電競已經夠戇鳩，仲要手機電競

你比張meme我都冇用嫁 多人咁講但係點解先
手機遊戲本質上同其他平台個分別位係邊？點解其他平台值得尊重而手機唔值得尊重？

因為係手機囉 手機遊戲對大部分人黎講只係娛樂

好似捉E因咁 啲細路係公園捉E因都係競技一種
而外國亦有突登搭枱去玩既捉E因比賽
平台一個係街邊公園, 一個人專有場地
本質上其實都冇分別 但你會唔會尊重街邊捉E因既靚仔

琴日返工放lunch見到
好多人搵呢條女影相
邊撚個嚟好撚肥

😂 扮咩阿 曲線想要IG就講啦
佢邊忽肥阿

點解連登有成班好似廢老一樣既，接受唔到新野

太柒 不了

其實你想表達啲咩

照你咁講 搬去專門既電競館搞 就接受到手機既電競？

癡撚線做乜競

其實全部都好撚柒 不要分那麼細

平時坐地鐵成車人面對面坐玩電話 都幾似舉行緊電競比賽

現時手機性能既局限性同手機操控性低

吓 手機驚都電莖 咁手天使都電莖啦

你地有冇專重過殘障人士?
殘運都唔俾人搞
你地有冇陰公?

搬去專門既電競館搞
係香港既公園同美國既公園捉, 有分別?

如果有專門比賽用既手機就唔同

手指相撲世界冠軍

電莖手淫嘉年華

屌你攞打機同真係做運動黎比

又要分開2排 又坐電競椅咁真係over晒
屌你去老麥霸2張枱都搞到啦

電腦都算
手機收返埋喇好嘛

你真係要比人屌下

運動就可以係競技

點解電子競技就唔可以係競技？

點解兩者冇相比既空間？

就係你班唔思考既人將電子競技污名化 叫做打機

不過唔怪你

垃圾既係香港人冇風氣去接納同了解

手遊電莖最on9

手機遊戲既電競發展一定會仲易過電腦
因為搞手只要有個場加多幾多拖板就搞掂 電話就參加者自己帶

依班垃圾係因為打LOL 唔夠人打, 所以轉去玩手機板

你就真係要比人屌下啦
你呢d垃圾淨係識打機
所以咪係度吹奏電莖喔
汗都唔流一滴叫運動笑撚死人

唔好講到接受到電腦咁

終於有人講野有point

手機橾作性低係可圈可點
係做唔到好精細既橾作
但同時強調左每個技能用既時機好好把握
操作不一定會比電腦低好多

而且電競仲有好多核心元素
技能運用、角色combo、地圖掌控、資源投放....
哩d都可以係手機度做到

就係點解手機遊戲對大部分人黎講都係娛樂就唔可以有競技性既成份係入面先？我相信好多人玩lol apex之類既遊戲，不論佢地係用pc又好， ps4又好 對佢地黎講都只係娛樂， 我諗大部分選手都係由娛樂再深入研究，最後先會做個隻遊戲既選手，斷估無乜選手係由一開始就立至話一定要做個隻遊戲既選手，大家爽選手既出發點都一樣，咁點解手機同依兩個平台個比賽接受程度又差咁大呢？
唔係引戰 只係想理性討論 想睇下自己邊個位塞住左

中國既KPL

Cos小喬

又一城打緊lol

人地有夢想打電莖都要比人話
連登仔係勁既
電腦就接受 電話就唔接受

屌 原來大電視真係無野睇, 仲以為得怪物彈珠無

所以我都唔明電腦既競技同手機既競技有咩唔同，點解前者接受後者恥笑 明明大家要做既野都一樣咁濟

好撚毒阿大佬

又一個人身攻擊
兒登仔就係咁
用出汗泥定義運動 真係笑死 毫無邏輯
咁我坐喺戶外曬 出左汗 都叫運動？
咁點解室內固定靶射擊都係運動，都冇乜汗？

而且冇人會叫電子運動
因為香港只接受到運動係指身體鍛鍊
但其實人類身體技巧訓練都係運動/競技
電子競技唔深入研究
表面都睇得出好要求長時間的專注力

唔好意思 我唔係垃圾 至少我既收入比唔少人好好多

電莖損手

有 各大手機或者遊戲設備公司都有出到佢地所謂既手機電競專用手機 而且黎緊香港有個比賽會全場都會用ASUS既ROG既電競專用手機去進行比賽， 唔知改唔改變到你既諗法呢

研究電子競技

我今日都見 笑到
有哂制服班毒撚

不知所謂

睇班阿伯捉棋都刺激過佢地

運動員好型

點解要打格仔？

死垃圾gay佬搵你老豆含啦

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

就係因為手機遊戲比起其他平台嘅技巧差太多

例如一隻賽車game你用電話玩同用ps4 駄盤玩嘅分別 比較之下 手機遊戲真係上得太銀幕?

賽車遊戲同意
咁LOL比較傳說王者呢？
射擊遊戲呢？

我相信唔同遊戲各有技巧 只係操作唔同，但我諗大家睇人打機係睇技巧為主， 例如睇你邊個位過彎會靚啲好啲 而唔係睇你點扭個駄盤。
又攞街霸做例子， 有選手去到Evo都係攞個ps4手制去打咁係咪又會個個圍住個街機盤既睇而手制係個又輸蝕啲呢？ 事實又未必係咁嫁啵，手制都有手制既技巧。
咁同一類遊戲 只係console 唔同 點解就係手機上唔到大台呢？

玩手機坐地下都得啦

鬼叫有班00後係到睇比賽咩

遊戲設計 操作所有野都簡化 仲好意思拎出黎做電競 娛樂下就算啦

本質咪就係手機遊戲入門門檻低 操作門檻低
多小學雞玩 玩下休閒game就得
電莖 不了
原本話比人知玩電莖都夠柒
仲要玩呢隻 dup低頭望住個細mon係到打 打到鬥雞
真係又毒又柒

拎返啲暴龍機出嚟對戰都可以叫電競

手機電莖就等於用呢張枱打桌球比賽

洗乜撚坐電莖椅啊
佢地都係低頭玩既

咪就係兩者個技術含量差距太大

如果操作簡單唔可以當電競 ， 俄羅斯方塊又當係咩？ 俄羅斯方塊正正係一隻外人睇簡單 但係係外國會有選手玩到連個手制應該點樣揸都要研究埋既遊戲， 同樣地你操作簡化但係入面既技巧都會隨之而改變， 例如點解同一個遊戲有人會用兩隻手指去玩 有人會用四隻手指去玩， 入面既原理唔係我地依啲玩得唔深入既人會明白， 但係佢地都係值得被尊重既一群 而唔係當佢地深入研究技巧個陣 我地淨係識得恥笑佢地

好多人針對嘅其實係喺操作方面，以keyboard+mouse同手制作為例子，佢哋都係要求使用者用哂兩隻手去操控，相反手機就只係兩隻手嘅手指公喺個mon到篤嚟篤去，咁樣比較吓其實兩者已經差天共地

個問題咪就係出係操控性低果part
操控性低對游戲黎講係個好大既限制
所以手機game一般黎講都會係pc game既閹割版/簡化版
係兩者比較之下 手機既所謂競技就會顯得好兒戲
咁點解唔可以笑手機既所謂競技

言下之意係要操作繁複啲先可以作為電競？

用Wifi定4g? 會唔會lag?

你都on9俄羅斯方塊係個玩法簡單而唔係操作簡單

畫面都唔播出黎，有冇失敗d

以我理解既操作係講緊點控制，玩法係講緊入面啲內容，淨係一次過消4行高分高淨消一行都肯定大把人唔知
唔緊要喇，大家個觀點與角度既問題， 唔洗嗌教既 交流下姐都係

到目前為止係可以咁講

咪就係俄羅斯方塊個控制都唔簡單
同埋操作性高代表住可以做既選擇會變多
選擇變多既同時代表住戰術/策略都囘變多
所以操作性低既時候唔單單係講緊游戲既難度
係游戲既可賞性同競技既戰術性黎講都有好大影響

都係嗰句
如果電競有得賭馬會
香港人就會好歡迎

冇笑隻game呀
笑好似你呢d玩隻game既on9仔姐

同意 ， 但我都相信手機電競類將會愈黎愈普及，同時都會繼續進步， 咁作為一樣尚未成形既新事物我都係希望大家可以嘗試去接受佢 而唔係一味就好似其他人咁一聽到手機電競就恥笑左先，咁樣同連登仔口中既廢老有咩分別呢，咁樣落去香港先會進步到
多謝巴打交流

臭柒毒撚

台灣搞傳說好成功
D觀眾女又正
Fans又多
香港注定搞唔起 太散

你係香港打機都俾班毒撚笑啦
香港人有咩搵唔到位入姐
成日笑9人做d咩浪費青春
結果其實笑人個d全部都係一事無成既廢人

香港人好尊重電莖手

選美活動有 世界小姐 環球小姐 等等
甚至 Ms Tiffany 都算是選美活動

但對於由細到大
只是觀看親愛的唯一的TVB 的連登仔
他們無法接受「原來選美不一定等於香港小姐」

結論：這就是「夏蟲不可語冰」。

因為手機唔係專業嘅遊戲平台
佢對人體嘅傷害太大
就好似叫你著住對網球鞋去跑馬拉松咁
淨係叫你坐係到打10個鐘電腦
同坐係到打10個鐘電話個分別都好大
同埋手機對遊戲嘅操控性太低
好多遊戲根本就係電腦遊戲嘅低b版

依條片有講到電競依個問題

通常啲垃圾先會玩手機版
電腦鑽石都唔知有無

Only respect fighting game players

佢冇大mon個下柒
商場又男女老幼係齊到成班婆婆係到睇

可圈可點

上面有人話俄羅斯方塊簡單
依度有條片可以了解下

射擊game手機玩更加on9
郁 𣈴 開槍 都三個制要㩒 㩒手機咪得兩隻手指公
仲有你個手機mon邊俾到咁多資訊你

文盲

唔計話咩年青人應唔應該追夢呢啲嘢
但個觀感真係好撚柒

隻game開發/marketing勁
同班人玩得柒有咩關係?

諗起個肥仔揸撚住部手機係咁㩒
然後係咁屌鳩我話佢係做緊運動就好笑

打機前你有冇做熱身運動啊 有冇拉筋啊

我覺得可能係個類型唔同，

畫質：無可否認，電話game 嘅畫面輸電腦嗰啲9條街；

遊戲性：電話game 大部分都係閹割版，你睇傳說同LOL嘅地圖就知，玩家自己唔覺，但觀眾睇慣電腦版再睇電話版會睇到好無癮囉；

技術：由於電話game 操作上會有一定程度嘅不便，而遊戲開發商都注意到依一點，於是喺唔同電話遊戲加入啲輔助元素，或者好似上邊所講簡化遊戲，咁就間接降低咗技術需求；

總括而言，電話依家定位只會係低競技性質嘅休閒娛樂裝置；當PS4/Xbox 都以完整版嘅遊戲爭取電競嘅同時，你手提電話憑乜野優勢爭取競技性項目？

最後，連用電腦平台嘅電競都未接受到嘅香港，你擺埋個連鬼佬都未普及嘅電話電競入去，仲要玩埋啲on9 蚛國game，成個「電競」名只會俾班on9搞彎曬，引黎更大嘅分歧，引黎更多人恥笑。

利申：我唔認同電競係體育項目，但同意係具運動精神嘅比賽項目

APM咁L細地方

係香港pc電競注定冇出路
電話game電競依家係香港小型比賽都可以吸引到d電話牌子黎贊助幾部電話做獎品
Pc打生打死先可能得個耳機鍵盤
電話電競多贊助>獎品獎金吸引>d人玩電話game多>贊助商見多人玩就落多d贊助
完全係惡性循環黎

其實手遊坐電競椅嘅意義係咩
雖然就算係電腦我都唔知有咩意義

手機加埋都係得幾粒制 競技條鳩毛咩
限制又多 技術性又低
都無技術 細節又少 叫自己做運動自己都唔會笑？

電腦lol csgo dota乜都好
細節技術智商手速樣樣要求高
手機遊戲有邊忽比得上真正既競技性

都係嗰句
你中意用咩稱呼叫自己無人care
但你係要塞入嚟奧運同其他運動員並列咪自己攞嚟比人屌囉
你自己喺出面搞個世界大賽圍爐邊個理你

所以點解香港發展唔到電競，真係多得你地唔少

泥你老母

整個手機打字比賽都刺激過佢

APM應該有大mon，個個人都望上面

點解連登係都要反主流
成個廢老咁

qq靠手遊都唔知賺左幾多個億
連登仲覺得手遊冇市場冇人玩好柒
同馬化騰鬥眼光
笑撚死
馬化騰有邊次係唔準呀

畫質就一定會差過電腦嫁喇， 之但係遊戲性方面，咁假設依家有一隻完全係為手機電競而設既新類型遊戲咁先算喇，咁又會唔會係無電腦版既比較下令到佢既接受程度提高呢？
手機電競比人歧視係因為會同電腦版比較，我都唔同意電子競技係運動，我只係唔明點解會比人歧視姐

留意返，從來都無話過係運動，我都唔覺得電子競技係運動
以手機pubg同電腦pubg為例，佢地兩者既操作行路跑跑跳開槍左右peak執野基本上都一樣，大家都係獨立有一個制去做，咁操作上又有咩唔同呢？ 當操作一樣個陣 細節技術智商手速就自然有要求，咁點解會無競技性？

我唔同意電競入奧運，我都唔同意電競選手叫自己做運動完，只係唔明點解手機電競，電腦競技會比人歧視姐。 就電競入奧運我同大部分連登仔一樣都係唔支持

成件事好奇怪

香港岩搞手機game
起碼set場又唔洗拉線運幾部電腦落商場
部電腦又要夠勁
求其比幾部手機插4g sim已經搞得

應該係機構比錢book

iOS + Mac OS + windows + android
完全係為手機電競而設既新類型MOBA遊戲

游你老母

人地贊助咪要放出黎宣傳
你留意到張凳佢就成功左

好仆街事實上毒撚頭骨九成都係咁

電莖椅遊戲表現+10，電莖枱穩定值+10，電莖地氈穩定值+10....

班人條頸10年之後定咗型同而家幅相一樣

仲低能過手機電莖

《王者》成功因素之一是「有個性的角色」
這恰恰戳中普遍 壓抑/沒個性的中國人

nokia

諗起金鐘連登仔咁做就好笑

NBA馬會都無得賭都好受歡

原來有直播

講求效率，團隊合作，咁都唔係運動？
唔通捉棋，golf係？

幾時開始運動嘅首要條件係團隊合作
咁所有個人賽都唔係運動㗎啦喎
捉棋我不嬲都唔覺係,捉棋嘅人有幾可以運動員自居?係把電競撚死爭住要叫自己運動員
golf都係講求全身協調嘅活動

講效率同team work就係運動?
咁我返工趕project都係運動員啦

電競都講求身體協調，同桌球、高爾夫球一樣，而後2者都係運動

全身協調
你協調對手同對眼之後仲有咩

比盡加埋un腳

咁撚協調 點夠電競撚玩

不如咁樣講啦
其實尊重2邊都有架啦
不過一定係尊重電腦>ps4>xbox>手機個邊

即係唔係有冇既問題 係多少既問題

請問佢哋用乜嘢手機?

golf唔撚係運動？你n9嫁？

仆街 好彩走撚左 唔係影到我

電競手淫嘉年華

玩垃圾手機game學人扮專業

其實搞電競唔係問題
最有問題係香港班搞手好鍾意將手機電競呢d閹割移植版遊戲商業化包裝成電競 等成班傻鳩去買下電競手機乜乜柒柒

論觀賞性同技術 手遊電競無一樣比得上pc或console 不過d搞手都想短炒搞event賺下錢
所以咪有d咁搞笑既畫面出現

屌 現時android 比你用最勁cpu咪得855
有咩咁特別,加個rgb 就叫電競

唔反對電競，電競都有可取之處，有時都睇到幾緊張
但電競就係電競，運動就係運動

其實每個office都應該轉電競椅
因為長期坐 又坐得衰 對腰好傷
電競椅只係人體工學椅貼多個濕鳩 logo
對長期打機既人黎講有價值

大把人條頸變左向前傾好耐 自從有智能電話已經係咁

建議大家去溝女/聚會果陣同人講自己興趣係運動
之後人地再問就答自己玩開電莖

呢期興鯊魚電話
又散熱片, 內置風扇.

手機真係好柒

電腦型左 至少枱面有野